坑渠流水麵肥祥今次去捉老鼠

支持肥祥參選下一屆食環署署長

好恐怖好撚多曱甴老鼠

香港真係好撚污jo

雖然捉得1隻小小失望
但係都好勁下,支持

有意義過笑波子班垃圾

其實就算捉一百隻都仲有一千萬隻老鼠

啱啱睇埋佢捉曱甴個兩段片，真係癡撚線

用生命值去搵點擊 已sub

youtube 界的清泉

啲老鼠走得好快好難捉

老鼠好可愛

有無人覺得肥祥其實幾靚仔

佢dup低頭喺渠睇隻老鼠個下同入個勁臭放哂垃圾雜物嘅門口真喺好佩服佢 佢條條片都搵命博

我幾撚驚隻老鼠撞落佢塊臉度

我都好驚見到咁

用生命拍片

一開始笑到肚痛 最後笑唔出

呢條片笑到我肚痛

呢條友真係痴撚線架

痴撚線
配服

祥仔

睇到尾就知香港政府真係得淡笑
24小時熱線喎

CLS

殺昆蟲同動物真係唔同
我都唔忍心殺老鼠
但曱甴就要打到啪啪聲

推到啲人睇到

極少數既片我想360p睇

好撚正

on9

痴撚線

咁撚樣捉
落bait落traps啦

ITS ME, HAHAHAHA!

最尾獨白值得俾個like

肥腸

最尾段感想

其實佢會唔會成身都係病毒細菌

老鼠都係為左求生，
佢都唔想生出來係老鼠，
佢已經好冇尊嚴咁生存，面對人類要東竄西逃，最後都係逃不過命運。。。。。。。唉，香港老鼠。

老鼠都係生物 佢地都唔想成為帶菌者
己SUB

佢食坑渠流水麵都無事啦 佢應該百毒不侵

痴線佬

我宣佈 香港有真正的YouTuber

屌你老母噴火嗰到笑撚死我

睇佢啲片條條都玩命 唔明點解咁少人訂閱

呢d 痴線佬先叫癲得黎又幫到社會，好過成撚日吹奏劉馬車同龍心

條片尾段 佢講野好似劉馬車